點解童話仲未有手機app

都已經唔小經典嘅online game出左
仲未到佢

因為佢啱啱復刻pc版cap水

同埋雷爵...

仲要回合制易整
咁耐都無出係雷雀on9

最想玩係佢

仲有天外

不如將隻驚判比人整/營運
明明有回憶/神級bgm
次次都整到一pat屎咁

佢上次發佈d圖完全唔吸引
pc版繼續試緊方向